---
title: iteratie 3
date: 2017-10-13

---

Vandaag zijn we gaan werken aan de laatste iteratie. We hebben vandaag ook de feedback van de afgelopen iteratie toegepast. Het was ons dus duidelijk gemaakt dat we meer duidelijkheid moeten geven in het spel. Het idee over het algemeen is heel goed uitgewerkt maar we moeten meer kijken naar uitleg van het spel en hoe de user dit gaat ervaren. Dit hebben wij vandaag uitgewerkt. We zijn vandaag ook bezig geweest met het maken van nieuwe visuals. Er moeten logos komen een map en schermen over de app. Deze logos ben ik gaan maken in illustrator en we hebben als team afgesproken om een dag te pakken inde vakantie om de schermen verder uit te gaan werken en een filmpje in elkaar te gaan zetten voor de Expo. De expo wordt onze definitieve presentatie van het spel waarbij de docenten en leerlingen naar elkaars spel kan kijken en beoordelen.